一人一個最 on9的漏單經歷

我之前去茶記食早餐
好耐都未有野食
跟住同伙記投訴，佢話漏左單，立即加番
點知仍然未有野食來
之後又同伙記投訴，點知佢又漏左單
跟住我屌佢老母臭閪，之後都唔撚再等，去第二間食

我之前去茶記食早餐
好耐都未有野食
跟住同伙記投訴，佢話漏左單，立即加番
點知仍然未有野食來
之後又同伙記投訴，點知佢又漏左單
跟住我屌佢老母臭閪，之後都唔撚再等，去第二間食
之後第二間好耐都未有野食
跟住同伙記投訴，佢話漏左單，立即加番
點知仍然未有野食來
之後又同伙記投訴，點知佢又漏左單
跟住我屌佢老母臭閪，之後都唔撚再等，去第三間食

閱

最後幾點食晚飯啊咁

求先去大X樂買外賣
我個餐明明齊晒
包外賣條靚妹，竟然將我碗米粉包落去後面啲單度
然後就同廚房講話爭碗米粉
我拎住張948嘅單
睇住949同950都攞咗走埋
入面仲要有我碗米粉

去會展食野

去荃灣間拉麵鋪食野，

隔了枱遲黎已經有得食

我即刻追，個員工check都無check話整緊

人地食完走埋都未黎，我再追

佢又話整緊，我即刻話人地遲黎食完走埋都未黎

佢先去check 原來漏左無落單

佢先say sorry 同埋請飲波子汽水同8折

我見已經等左咁耐就算

我之前去茶記食早餐
好耐都未有野食
跟住同伙記投訴，佢話漏左單，立即加番
點知仍然未有野食來
之後又同伙記投訴，點知佢又漏左單
跟住我屌佢老母臭閪，之後都唔撚再等，去第二間食
之後第二間好耐都未有野食
跟住同伙記投訴，佢話漏左單，立即加番
點知仍然未有野食來
之後又同伙記投訴，點知佢又漏左單
跟住我屌佢老母臭閪，之後都唔撚再等，去第三間食
之後第三間好耐都未有野食
跟住同伙記投訴，佢話漏左單，立即加番
點知仍然未有野食來
之後又同伙記投訴，點知佢又漏左單
跟住我屌佢老母臭閪，之後都唔撚再等，去第四間食
之後第四間好耐都未有野食
跟住同伙記投訴，佢話漏左單，立即加番
點知仍然未有野食來
之後又同伙記投訴，點知佢又漏左單
跟住我屌佢老母臭閪，之後都唔撚再等，去第五間食

d 接龍超搞笑

見過隔離枱漏單嘅經歷
去譚仔食嘢，我同屋企人坐低先，啲嘢食差唔多嚟齊嗰陣，隔離枱一對情侶坐低。
佢地好似嗌咗兩碗米線兩杯嘢飲，跟住過咗好耐，我同屋企人差唔多食完嗰陣，隔離枱啲嘢食仲未嚟。
個男仔就問呀姐係咪漏單，原來係成張單都無入，佢地又再嗌多次。
跟住另一個大粒啲嘅呀姐就屌一開頭落單個呀姐，再撳機睇返張單，大嗌入廚房叫快手啲。
一聽佢嗌，屌點解啲嘢咁似我同屋企人啱啱食嗰啲 原來佢搞錯咗我張枱同隔離枱 心諗會唔會對情侶兩個人食三碗米線呀

求先係乜撚野黎

我之前去茶記食早餐
好耐都未有野食
跟住同伙記投訴，佢話漏左單，立即加番
點知仍然未有野食來
之後又同伙記投訴，點知佢又漏左單
跟住我屌佢老母臭閪，之後都唔撚再等，去第二間食
之後第二間好耐都未有野食
跟住同伙記投訴，佢話漏左單，立即加番
點知仍然未有野食來
之後又同伙記投訴，點知佢又漏左單
跟住我屌佢老母臭閪，之後都唔撚再等，去第三間食
之後第三間好耐都未有野食
跟住同伙記投訴，佢話漏左單，立即加番
點知仍然未有野食來
之後又同伙記投訴，點知佢又漏左單
跟住我屌佢老母臭閪，之後都唔撚再等，去第四間食
之後第四間好耐都未有野食
跟住同伙記投訴，佢話漏左單，立即加番
點知仍然未有野食來
之後又同伙記投訴，點知佢又漏左單
跟住我屌佢老母臭閪，之後都唔撚再等，去第五間食
之後第五間好耐都未有野食
跟住同伙記投訴，佢話漏左單，立即加番
點知仍然未有野食來
之後又同伙記投訴，點知佢又漏左單
跟住我屌佢老母臭閪，之後都唔撚再等，去第六間食
之後第六間好耐都未有野食
跟住同伙記投訴，佢話漏左單，立即加番
點知仍然未有野食來
之後又同伙記投訴，點知佢又漏左單
跟住我屌佢老母臭閪，之後都唔撚再等，去第七間食

第七間到午餐時間未?

上面接龍好撚on9

其實第一個接都還可以
到後來係咁接落去真係好on9

放lunch落餐廳，繁忙時間要搭檯食。我落咗單之後發現對面條女食嗰個餐同我一樣。跟著佢又唔知做乜春食咗幾啖要換。佢叫完換無耐，老闆娘就有得換俾佢，仲笑哂口咁話唔好意思。我心諗明明我落單先，條女之後先話換，邊有咁快換到俾佢㗎，咁我諗唔緊要啦，應該好快有啦。屌，我等下等下覺得唔對路，叫老闆娘同我跟一跟，佢先同我講話漏單

最嬲嘅係對面條八婆傾計多過食飯，食咗幾啖就話飽，我就前前後後等咗成半粒鐘先有，等都等到好肚餓啦，個粉仲有勁少，食得勁趕；條八婆嗰碟就份量好多賣相仲要靚啲，但佢偏偏就唔撚係食嘅。你唔係食就唔好叫人換啊，人地爆哂場㗎，仲要明明嗰碟粉係我嘅